大學鐘意左個女仔，但就完sem點做好

讀緊大學year3, A0.樣就正正常常，都有米八。可能之前一直讀男校，之後為咗拿獎學金同gpa就係咁玩比賽同讀書，接觸女仔都只限公務上，無乜識女仔的方法。最近鐘意咗個同班女仔，但唔同科的。佢日日同班朋友一齊坐。我點唔知點入手好，眼見e科就快完，都唔知仲有無機會見到佢。請問各位巴絲,我應該點做好。同埋之前聽人講佢有男仔合照做桌布,但ig就無男仔合照。

不要暗戀

認真post.

衝上去啦等咩
下個唔知幾時嫁喇巴打

但佢朋友夾住坐，最多前後坐，同點打開話題

我就係想衝先問，我怕後悔

去自慰

你好靚, 可唔可以比個電腦no.我

電腦no.？

佢同啲朋友一齊坐呀，唉。

拿 教你 你先係佢啲朋友到埋手先
套下個女仔料 問下關於個女仔啲野
再同佢啲朋友傾傾話有個男仔想識你
咁你咪唔洗直接上咁尷尬囉

去馬
做左而後悔好過冇做而後悔

但我同佢啲朋友都唔熟。有冇啲直接的方法，都唔怕尷尬la.時間無多，都就出嚟做野la.

留名 呢排都想識個同科嘅 唔算熟 但唔係完全唔識 只係圈子唔同 除咗等tut果啲細細班又咁啱分埋同一班先易啲接觸

真接問佢攞contact 做朋友先
反正你唔行動,結果都係識唔到佢
衰左起碼了左件心事先

但有冇啲套路可以問到contact

試下星期一番學主動啲la,多謝各位巴絲。

keep contact , 最好趁早變做好朋友，第時容易約出黎

當佢好朋友就得，唔好當佢係你鍾意嘅人，咁自然會放開d，大家關係都會進展得好d，btw加油，我都錯過咗幾段

hi 女學霸

上堂嗰時送紮花俾佢喇

送個紙紮公仔比佢好無

我係男學神呀,一齊生仔la

我會試下la,希望無男朋友la.